收到風 鄉/黑/警又開始玩燃燒彈/炸彈嚇和理非

六月七日用過個招

Source

咁危險
大家見到疑似爆炸品一定打鳩鳩鳩要通知警方，齊齊做個好市民啊

睇咗
又重演
姓屈姓賴

普通人識條撚係爆炸品咩，唔通喺條街度見第到紙皮盒會報警呀。政府玩樣啦，好悶呀。

又靠恐嚇

好

點睇